— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 3 —

灣仔直接行去野餐！

推

要打遊擊呀

你係咪現場? 有幾撚多狗係知唔知?

迫死金鐘可以點？

Push

推女

煲底救人呀仆街 人定係升旗貴重D

人呢？